［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 360

想死

唔準死

人？

女朋友飛咗我
點算好

溝返佢再飛佢報復

中出即飛

鬧返個exex

咩喎
咁佢真係好核突嘛

推

大手掌

🖐

屌

喂呀好柒呀你覆我未

冇人理了

可能用緊新ac了

扮企埋同一條陣線有好多人？

是

Me smart as f

叻

Real fuck

覆返你做咩都冇意思咁就唔好做了

咁唔好怪我唔努力了

比人飛咗可以點？打電話比個exex話好想死囉

其實仲未明佢點解要開喱個po

唔知佢個ex有冇mon呢

佢以為做你的樹窿係自己開一個樹窿然後要人哋做佢樹窿 答佢嘢

好簡單 同上年一樣 叫我身邊嘅人排我囉

大聲啲！

都冇人怪你，不過一開始啲人淨係見到你表面喺度叫呢度唔開心喺度頹廢
冇人見到你後面好努力過一面然後做完之後終於發現「做嚟都冇用佢都睇唔到」

0

同佢拍拖真係喊三聲
日日打cold call比你講我愛你

大家一齊叫佢EX入嚟 睇下咩叫無理取鬧

佢唔係睇唔到 係唔想睇

真

一樣啦反正都係唔撚理

哭啊！

發生咩事

That s a long story

買咗好多公仔比你 想氹返你呀

就好似我凌晨三點打畀你
「我愛埋」(輕聲)

U explain

真係哭啊！

唔會㗎 認真

@孩子

Too long story

咁佢難得咁認真
咁你keep住咁積極喎有Full-time威
記得唔好好似啲人咁樣分開咗就走去鬧人

佢唔會睇

買公仔買到窮 咁比返錢我啦屌你老母

買公仔好過夾公仔

五舊水！

比神

但都係好易心情唔好
唔鬧的 唔捨得鬧的

呢排好窮 冇補習

搵人包養你

佢唔嬲已經好好

5舊水叫隻鴨

比神

唉dllm杯檸茶都冇走甜

唔怪之得咁嘅質素啦

肥了

你再食咁甜就踩幾多單車都補唔到

我都冇飲

早知叫個好啲啦
唔講以為佢比個肥婆老強添

好啦講笑祝福雲

Are u cat girl?

加油！

Catgirl都好過佢

講笑

一陣追po

比神好好的

係的確好好
Good intern good gpa many fds

是500磅肥婆

非

real

Low gpa rubbish intern 小毒毒

Fake

邊個手仔

隻貓？

貓貓打我

噚日拖咗孩子手仔

我都唔知點解你可以搞到隻貓都打你

仲要唔係第一次見

dllm ah

去到求其拖 應該無手足25報驚掛

貓貓都嬲我了

無開新po？

牽我手

@小豆 Go

抵打

衰人
就係你俾負皮我

岩岩飲左湯 終於

加油啊

飲左咩湯

其實冇乜信心

試咗先
最緊要你唔會後悔

薯皮兄

好耐冇見

最近點啊？

魚

已經後悔緊了

過去嘅事改變唔到
但係未發生嘅事，就可以改變

好驚的

我知道啊......
所以精神上支持你

做咩

得唔得閒打機